達哥佢班粉絲點解打Victim card???不斷係到屈人

知唔知咩叫批鬥同迫人表態？知唔知咩叫紅衛兵？
達哥手腳仲係唔係到？
睇完套電影續集唔鐘意，唔可以講2句？？你咪惡過共產黨
有d人當初鐘意佢既政治話題同大膽，而家達哥變質唔講當然令唔少人失望
咁樣就俾人屈就紅衛兵，唔知邊個係到扣人帽子最勢利？
仲要連登咁多達哥粉絲都可以認為自己係少數
扮哂俾人政治迫害同受害者。
油水同錢就照袋，廣告又照賣，邊個迫害你？都時共產黨殺到嚟你地就真係等人慢慢迫害

有冇諗過集中一個post講，唔好開十九幾個post,全連登都變左達哥post，69變到完全唔重要咁，當連登係facebook status?

當年高登有辦法推件垃圾上位，自然有辦法推返件垃圾下台，如果因為件垃圾就破壞到大事，咁都幾可悲下

無得睇迖哥=慘過比中共捉上去虐待

你個名咪又係中意大陸妹敏敏
雙重標準
定係你係鬼阿
然後你又可以話自己唔係名人

可以係完美世界m入面見到達哥